打j打到拉傷背脊肌肉，睇物理治療有無用？

your name

係

好痛